[即時討論] 822民間記者會！！！

無人講？

CLS , 無人講

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

完全唔知今日有

推

push

真

唔知今日有，推

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

開波了

睇緊啦
遮眼影相

823 死線

Pish

823 人鏈
冇人推嘅喂

Eye4hk

Q&A

1）點解唔係830或831？

令港共政府無時間再作出部署
順便連結埋824 825行動
所有抗爭者 全面行動升級

2）823好似太急 無時間宣傳

我地已經等無可等
宣傳力量 一路都係你手

仲有上星期日一百七十萬人遊行
政府回應左D咩？

3）好似未有共識wo，不與搞投票先？

其實一早已有巴打搞 只係你地無去投

死線投票

[死線投票] 823 定 830 !!!!

4）行動升級做D咩？

個人覺得無限期三罷都係令政府回應方法
823死線後 仲有十日時間籌備罷工罷課

其他武力升級 就再開Post討論
唔係係到討論

推呀！

推呀

佢地有官方頻道發消息, 應該係依度先睇到有

第七次的民間記者會「民調敲響施政警鐘」及「監控城市：香港」

今日咩場地？

完全唔知今日有 SORRY

pish

推~~~~~~~~~

英文絲呀

完全唔知今日都有

推
估唔到開咁密

好香咁

會唔會叫人聽日出嚟

估唔到連開兩日

連續兩日
係咪英式嗰個絲, 又要J

Follow啦

推啊開始左喇

Pish again

聽緊

push push push

尋日有POST講 熱門唔夠多人留意

加油

Push

琴日係突發

求文字轉述

823 人鏈

推爆佢

緊張英文絲 希望今次答得順D

冇直播通知係完成唔知有記者會

聽緊,支持

上熱門

應該唔係 新一個黎

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

由第一次記者會到而家
政府完全隻字不提呢個記者會
因為佢地覺得對佢地冇傷害力
我覺得內容要升級到國際層面

推！！

推一推
823 824 831

好似係英式英文絲

快啲睇！

今次巴打把聲冇乜火

我都覺得要，開完之後出d文宣去twitter 宣傳下

把聲唔夠清

唔關事 係一提咪更多人知
政府冷處理啫

今日D音響咁差

我都覺得文宣極度不足 根本同溫層先知

P牌推唔郁

721

壓住咗把聲，可能緊張

推推推推推推推推

平時最清既NOW 都收得沙沙聲

又另一陳先生

集中推一個！

APPLE LIVE 個聲好拆

推推推

係咪沙聲 定想喊呀

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

巴打係咪想喊?

岩岩先諗起 原來琴日冇乜人提過721仲有上環事件.....

我都覺就喊既聲係咁樣

其實自己宣傳都不足 連登仔都開始少關注
何況唔上連登既其他人

開左2個POST :LOL

大大力推

721 811 823

now 收聲是咪有啲問題? 定係我耳筒出事

把聲聽起黎好似想喊咁
係音響問題定

港台電視冇直播？

［置頂］822今日3點係愛丁堡廣場有中學生集會，到10點呢一刻，熱門都係一個post都無？

唔好唔記得仲有中學生集會!!!!!!!!!!!!!!

點解有啲哭控

我睇緊

冷處理姐
民記入面講既野佢地根本駁唔到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推！！！！

好多人都淨係睇啲傳媒總結就算

係有時間隔太近做唔切文宣

仲以為0.00分

推 唔睇都禁入去播住先

要提既事實在太多 由69起到依家 每一日每一次都係要提 無論係大小事
任何一位被捕既手足
除左追究每一件事之外 FOLLOW UP返要上庭既手足都係好重要

仲有0.32

Rthk無播？

支mic好差

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

講野好溫柔，完全冇鬧人feel

手足加油

竟然仲有0.32分!?
搞撚錯！

推！！！！！！！！！！！！

攪到好似鬼食泥咁

冇成日mon住連登
冇留意到開記者會通知

我以為負一萬分.

推 nowtv有

推!!!!!!!!!!!!!!!

巴打加油

點解今日咁少人提....

分開左2個post
同埋好似第一次連續開2日？

越來越少連登仔留意

巴打加油呀！！！！！！！！！！！

大家都明政府講垃圾
係諗緊方法推到其他人都知 唔好浪費左個咁好既記者會

今日cable都有

推推推推推

感覺好少人知道
因為之前都無試過連續兩日

聽到想喊

8.23 香港之路

佢個TG有講 但係好多人都仲係唔知... 唉...

討論既POST都少 尋晚突發既都推好快
真係好似太少人知

開得密咗啲啲

今日講得有點悶
是否太攰

lm 呢個先啱

宣傳不足唔知道啫，大家要加油同其他人講多啲

推返起!!!!!!!!!!!

電視直播?

依位巴打好緊張..

講D嘢都同之前差不多,好快就無晒外媒黎

真係唔知今日有

對咩話

鼓勵巴打, 巴打加油

推吖

fb唔sure電視

有文字版嗎一陣q&a

好chill

英式絲打嚟啦

講到就黎喊咁

加油香港人!

我都覺.. 佢個問卷調查冇乜特別野...
D數字都係已經EXPECT左既結果...

係咪之前果流利英文絲？

點先可以多D人知...

點解絲打啲英文可以咁好聽

希望佢今次唔好咁緊張 可以QA更好

J-ed

c打

希望絲打今日唔好咁緊張...

我睇直播數字仲係好高喎

之前位位絲打英文都好好

琴日個位mc c打

琴日果位巴打嘅口音先正

係咪現場記者做緊D咩野所以令到佢地今日咁緊張

少人到

絲打D英文好犀利

點解蘋果話今次個主題係「質疑香港已變監控城市」，但內容又唔覺關主題事

認同樓上有巴打講內容開始相同

點解有位巴打藍衫？

好似係

又岩
個個英文都好

推！！！！！！！！！！！

PISH

主題：「民調敲響施政警鐘」及「監控城市：香港」
兩部分，一開始講左

就算係有HK ACCENT果D巴打都好好J

咁又唔係既, 平時係讀聲明, 今日係講解報告, 難道又高左, 緊張都正常

721
811
Chinazi

最左巴打MON緊POST？？？

又係英文好正既絲打
地名都讀得好聽過廣播

好撚好j d英文

前後係咪一共有3位英文c打?

要諗方法去推廣吓記者會嘅訊息

HI BADA

往後英文巴絲出埸率應該會高好多
強勁既英文人應該真係唔多

up

支持你地, 多謝你地為香港付出

上兩次既巴打英文都勁
或者有少少卡
肯出黎算係咁

連儂電視
仲有岩岩有人PO左呢個LINK

唔知有冇用？

監警會張華峰護警！稱不展示警員編號為保執法「無後顧之憂」

巴打絲打add oil!!!

好好奇有咩令佢地等唔到聽日 而一定要係今日開記者會

823 死線
推到巴打見到

記得有位似職安真漢子嘅巴打都識英文

呢排係開得密左

尋日個巴基小子 純美式 唔輸

以往好似通常都係隔日開

會唔會冇人有問題...

今次係主要民調 要問既野同答既野 其實之前幾次都好確實咁答左

巴打,加油, 定D

講D野又唔覺咁有迫切性,
警監會D廢話明明係一個好機會去反駁警監會作用,都無去提

推!!!!!!!!!!!

係囉 今日好似好弱喎...

今日個場D收音真係好差

因為係琴日準備既

琴日D狗講左咁多廢話 都唔去駁下

唔通今日半個鐘到就收得皮?

記者唔係好感興趣
始終民調要有公信力先有作用

好冷清

唔係掛....
唔係仲有第二環節咩?

無好好把握依個問卷喎

真心 個民調冇咩特別....

覺得冇乜內容嘅
記住
不完美，需改善，但可以接受

不完美，需改善，但可以接受

其實今日個記者會好似無咩重點/FOCUS

個問卷分析 唔夠深入啦
講嗰個又無表達重點
浪費左啲 statistics

俾D 鼓勵, 如何改善

廳日有其他團體開

完全唔知今日有記者會
已經睇緊立場

成日叫人睇 Slide

喂, 睇live 既人 邊度望到你個 slide 呀

presentation 有啲問題

立場有影
蘋果訓左

記者都可能未清楚study份問卷
又或者可能好難做到大新聞

另外，唔係想話出黎既爸打，尊重佢
但對答只局限於答記者問題
而無同時借題發揮
有改善空間

我睇到
利伸:睇立場

好老實 , 坐後少少既記者都睇唔清啦

present 數字 唔係咁樣 present 架

藍衫巴打幾定

首先我覺得佢份問卷D問題果D答案都好意料之內
跟住就咁讀返D結果出黎 我覺得應該再ELABORATE下點解會有咁既分 唔好就咁一句就答左佢？
總之覺得整體上就有讀左個民調結果出黎 都唔覺得有影響力？

的確係，重點在於你點根據資料發揮

絲打終於無咁緊張

好似上LECTURE咁

絲打英文好正

岩岩先知

或者佢地應該再先先同大家講下佢地整左個乜民調 目的係乜野
再講個RESULT 講完之後 再加多D例子去SUPPORT下點解佢地覺得會有咁既RESULT...?
如果佢地咁樣就寫左份REPORT出黎 都唔知合唔合格

ANYWAYS 希望第二環節可以挽回返D分數

今次主題
監控社會(?

推呀!!!!!!

原來仲有下半場

支持巴打呀!

yes, present 數據
係睇個講者點樣去演繹

叫人睇slide 入邊 bar chart , 其實唔係個個都睇到 條 bar 有乜特別

同埋, 啲記者 or 觀眾係唔會知 個問卷你地問過咩問題囉

依part應該多啲記者想問

係咪唔夠時間準傭
好浪費左個問卷

第二環節好似係以前冇講過既野 幾好

負責人不如搵呢位譚生訪問下共產黨同警犬資料互通

推!

推!!

好撚恐怖

啲information好撚充份

核彈

依D公關資料記者多過佢地喇講真..
依D真係講黎比港豬聽，反而記者興趣不大
但有幾多港豬會睇記者會就難講

史先生

香港在倒退

如果呢一PART 播出去 應該好有用

推!!!

點先可以令多D港豬知呢件事？？？

放心 一定好多人睇

多謝巴打!!

辛苦文宣同準備記得會既巴絲

popo作文分享會

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

用眾籌搞GOOGLE廣告比人知道多D監控既野有冇用？

巴打個樣透晒

仲係利用記者代為出氣會

把聲口音好撚正

絲打d英文

我地冇野可以再輸

冇資料記者會

好想幫絲打奶

隔住個口罩點飲水

英國accent

好眼訓今日睇到SORRY

巴打係點樣格住面罩飲水架？

淨係聽D英文口音已經HIGH到不能自已

加油!

係

絲打
我愛你

因應可能有人襲擊參加者，如非人手充足，否則人鏈不會經過北角；請北角人先到炮台山或鰂魚涌

【 路線、集合點地圖】

好想同佢瘋狂講英文

你揀其他個幾個,依個我揀左

佢係大家㗎

支持民記

想加入民間記者會 接近佢

我諗有幾萬人排緊隊想入

721 811

絲打D英文好有力量

好正呀啲口音真係

我聽無睇，以為外國記者問緊問題

屌 把聲好熟 係現實唔知邊道聽過

欣賞就OK

演講咁

絲打accent正
Natashaaa唔知遲d會唔會出現呢

無人知今日有

咩料, 連登都咁少人理?

Miss her too

無詳閱就簽？

其實民間記者會個NOISE係真係越黎越小
要諗諗計

應該係冇同佢講

有兩個同post
分散咗人流

成日爭post都唔知做乜